有用開外置顯示卡既入一入黎

背景：xps15 9560+ razer core x + evga rtx2080xc

打機個時較視窗化會明顯卡卡地 但唔關fps冇影響
點解會咁

但係開全螢幕又冇事

full screen mode 會stop 左背底d 野唔會screen update?
not sure 視窗mode = 你視窗d 野照run 照update screen?